Установка
--------
```go get -insecure gitlab.srv.pv.km/go-framework/spy```

Импорт
--------
```
import "gitlab.srv.pv.km/go-framework/spy"
```
Пакет отвечает логирование 


Инициализация
--------
```
InitLog (wr WriteLog)
```
Для работы модуля, требуется определить интерфейс объекта 
```
type WriteLog interface {
	Write(string, string)
}
```
который указывает, куда требуется выводить логирование
Метод Write в качестве параметров принимает:
1) Тип сообщения (INFO, FATAL, ERROR, WARNING, DEBUG)
2) Лог сообщения


Создание объекта логирования
--------
```
NewSpy(name string, message ...string) *Spy
```
В качестве параметров
1) name - Начало логического блока логирования
2) message - необязательный параметр для завершения логического блока логирования

Метод возвращает объект логирования.


Создание вложенного объекта логирования
--------
```
(*Spy) SubSpy(name string, endMsg ...string) *Spy
```
В качестве параметров
1) name - Начало логического блока логирования
2) message - необязательный параметр для завершения логического блока логирования

Метод возвращает объект логирования.


Закрытие блока объекта логирования
--------
```
(self *Spy) End()
```
(звершает текущую цепочку логирования)


Данный объект поддерживает вывод логов на экран, если в строке URL добавть параметр:
--------
```
loglevel=2
```

- но для его работы в логику пользовательской программы нужно добавть следующее:
следующая команда указывает, с какого момента требуется выводить лог на экран
--------
```
(self *Spy) SetSpyWriter(res http.ResponseWriter, req *http.Request)
```

следующая команда указывает, где логирование требуется прекратить
--------
```
(self *Spy) ResetSpyWriter() 
```

Если используется SetSpyWriter, то добавление ResetSpyWriter - является обязательным условием


Вывод лога информации
--------
```
(self *Spy) LogInfo(format string, values ...interface{})
```

Вывод лога фатальной ошибки
--------
```
(self *Spy) LogFatal(format string, values ...interface{})
```

Вывод лога предупреждения
--------
```
(self *Spy) LogWarning(format string, values ...interface{})
```

Вывод лога дебага
--------
```
(self *Spy) LogDebug(format string, values ...interface{})
```
